女神對壘！結衣 VS Ali

[img]

VS

[img]

正皮 結衣
負皮 Ali

有得打嗎

冇圖喎巴打

再貼多次圖

死圖wo師兄

唔識貼圖就收皮啦

圖都唔識貼屌你老母

屌你老味圖都唔識貼學人開post

成功了

ali 都唔夠結衣黎

結衣係神

Ali 係接近神既人

真係無得比

結衣有冇輸過?

Ali同千雪比我都投千雪啦

F1 vs 的士

好似無

唔知佐佐木希有無機打和

唔洗比啦下話

無

邊有得比

無，差幾多皮

當年高登長澤雅美都要輸，結衣基本上已經無對手

拎神同人類比

唔係佢fans都覺得佢無得輸